[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (486)

Thx for 助攻

好波

^^

新英撚紅牌

仆街 紅左果隊會特別勁 呢排

Fire 刷角

紅牌停撚埋角.. 屌

屌 瞓得

入波未呀

清水心跳
甲府風林
川崎前鋒
大板櫻花
浦和紅鑽
鳥棲砂石
有無同路求指教

屌訓， 一張紅牌搞到冇唒角

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sidney 11.5大
拉科上盤
奧格
面恩
薩斯索羅[0/-0.5]:
卡昂[0/+0.5]
今日再黎

-3 C

終於上到火燄大船

獨立隊 是但一邊入一球

火焰10c

曼城差1角

Red cow?

不了 想ALL IN艾斯

智假都all in ?

勇士

我all in全部都唔過500蚊

智甲3：3可以試下

笑有無飛睇

6點兩場反cup

風巴加油

味買

美洲虎 奧林普cup未

墨超客隊頂實

拜狗好波
人地紅左都入唔到

提格多倫多

銀河俾人絕殺

十鳩幾個射門
一球都唔入

累我輸盤

紅牛 -8c

同路

紅牛3c

紅牛

艾斯goal

紅牛-6c

紅牛-4c

多倫多入未

多倫多屌打到

紅牛入未

紅牛走盤算啦

垃圾牛

錯買紅牛

柏卓卡真心屎波

耶穌心水 ng 多倫多

買左哥倫布

屌， 遲撚左買明尼半大全大

勁

屌你老母多倫多

多倫多屌打

多撚多12.5s, 鹽湖9.5b

多倫多第二球準備入

老虎多倫多

Hi boss

多撚多入未

入佐。。真係入佐

大佬又咁早

多倫多

Cow goal

好 阿門

1:1 多

魚腩隊輸多場ok?

多倫多全格
華拿快入波

Okay

冇野攪 玩下手機 追下數咁

屌美職全主

2:1 多倫多
。。。。

停c plz

猴獅goal

明尼達半大全大買唔到 唔好開呀

展望將來

繼續

唔係2:2咁老套呀

皇家半和
伐木者主勝

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sidney 11.5大
拉科上盤
奧格
面恩
薩斯索羅[0/-0.5]:
卡昂[0/+0.5]
急流半和

急流

紅牛原來有料到
3串1 同5串1 頂完場

候斯頓入第二球未

買左牛半主

好地地領先一球守到尾唔得咩
多倫多下半場出黎反cup
快拿快入

不了

岩岩你咪有人話allin 艾斯

追和夠了

紅牛-2c

可能All in 半主

原來半細串埋都幾好分 墨超5X1半細有5倍

皇家鹽湖城 第一隊入球

2條過關叫糊 求中 中到一定派

我了

lm

差邊關

咸城+1 未開波佢封咩盤呀屌

我

開翻俾你all in

Lm

多倫多FC追和反ＣＵＰ啦屌

成日比人ＣＵＰ
屌拿聲

候斯頓唔入比對面入OK?

一定中！lm

派我

今日追和反ＣＵＰ唔到。。
我就屌撚爆你地

2隊bbq！ 立即

Cf阿美

我都想你羊
但我買左主

有冇水

快
呢場大炒格

咁你唔好彩啦

候斯頓入多球先啦屌

羅湖城無即場角

2:1頂完場

哥倫布下一隊入球

2-2叫爆區。
大家收錢

帕丘卡 屌你讓人平半踼咩出黎

支持
一團和氣

係有料讓左半球

下場慢慢曾志偉得唔得

哥倫布機員12.5s???

候斯頓肯入波未

CF頂盡和

艾斯

候斯頓2比0未

基奧雲高，艾迪杜里上呀

即2-0 半大

唔為意 大注左 今次fat fat 了

哥倫布頂多半個鐘

呢兩條友又話吹到好撚勁
一入兩粒啦

華拿 追平啦
開心一秒你又唔生性

攻撚爆你

柏丘卡追左三次，估唔到都係西

紫紫有咩心水

巴打仲有冇

墨假主?

仆街 all in左11.5s

多輪多

候斯頓3-0未

笑到
Allin 艾斯都做得出
又係一個買熱門既傻鳩

機員-2c

華拿斷5串1

華拿 多倫多
你地生性啦

多倫多-5c

機員-1c 綠帽-4c

哥倫布 頂實

利昂俾返個讓和我啊屌你 斷一關冇萬幾

多倫多10c

哥倫布生性啦
頂實完場

可以比返你 但你比返華拿走盤先

多倫多11c

墨假紅左仲勁

差一角呀機員

急流刷角未牙

多倫多-3c

幫你集氣
中左派我

急流 1-0

1-2

基奧雲高的奇蹟

急流5分鐘2c
30分鐘2c

1-1好嗎？急流

真係ng,1.6幾想入又唔敢入

高士路時間😎😎

一屌即3c
唔屌唔鬆化

2-2，2-3 大家收錢

希望巴打會派幫起機

低水 唔好搏啦

多倫多12c

多倫多13c

所以我忍手唔買，反正我又冇睇直播唔知個勢

山度士拉古拿咁都頂唔住

巴打差一角

無呀

熱刺[-1.5/-2]
羅馬10.5大
科隆[0]
慕遜加柏[+0.5/+1]
愛華頓[-1]
屈福特[0]
史篤城[0/-0.5]
尼斯[-0.5/-1]
水晶宮[-0.5/-1]
鏝
利華古遜 對 拜仁慕尼黑 3.5細
侯斯頓戴拿模[-1]
華拿古斯[0]
多倫多

垃圾墨假
尾關呀屌

頂到+候斯頓-1贏過300俾你

打錯字 係呀

快
呢場大炒格
目標5-0

好
幫集氣

華拿 快入 等你6k食早餐
成日斷尾關

多倫多入多兩粒ok?

多倫多-1c

墨假真係

華拿 多倫多
係時候出手啦

火力全開

多倫多入波呀

多倫多-1c
比我訓醒開頭炮

大胃咁早

集氣

莫雷利亞
多倫多

美假14.5 15.5角大 上阿

帕丘卡肯入波未

人翻球啦！羅湖城

到候斯頓出事

肯刷c取消咗即場

0827 15-04-2017
21:59 過關
8X9
讓球
讓球
讓球
入球大細
讓球
讓球
讓球
讓球
星期六 40 屈福特 (主) 對 史雲斯 (客)
主 [0] @ 1.80
星期六 38 史篤城 (主) 對 侯城 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期六 37 愛華頓 (主) 對 般尼 (客)
主 [-1] @ 1.78
星期六 36 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80
星期六 39 新特蘭 (主) 對 韋斯咸 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.72
星期六 49 尼斯 (主) 對 南錫 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.80
星期六 93 侯斯頓戴拿模 (主) 對 明尼蘇達聯 (客)
主 [-1] @ 1.97
星期六 91 華拿古斯 (主) 對 尼卡沙 (客)
主 [0] @ 1.76

墨假害死人

多倫多追和呀屌你老母 垃圾

開工屌波

唔會既
一定入返

多倫多追和派100呀

買哂 個三場

比個呀多倫多

角

帕丘卡

華拿垃圾

美假仲唔比角

和呀

絕殺啦帕丘卡

-1角呀屌

絕殺啦多倫多快

要刷又唔刷撚盡 爆左我個12.5s就冰封

痴線14角

候斯我屌你

14c

盤都唔撚俾你走 仆街美職

2:2😭

13.5有喇

絕殺c

14.5 15.5

贏兩球可以比明尼蘇追和

過左一場
差候斯頓

候斯頓贏2粒
鹽城追和

屌俾多c我

又話多倫多屌打對面既
和都追唔到

候斯頓我屌爆你老母閪

Jump 半3全3

半場收左錢

墨假又搞9依場

斬木佬+0:0波膽

連續幾場差一角收錢

帕丘卡又0:0,,想jump了

有無人可以話我知Houston 發生咩事

你隊波琴日又輸啦

3:2未，

差多倫多個和收3k

請不要消失希望
入一球，求走盤

明天會更好巴打係唔係度

日假求水

無哂心機
贏兩球都比人追和

3:2未

想食個早餐就咁辛苦

NBA 4:2係咪冇可能

3:2 已經滿足

呢場和味重到 讓和到都算贏

候斯頓 鹽湖城

快

已感恩

咪就係
琴晚買落果d幾場都輸

墨假墨假 乜都係假

候斯頓開全格派一個一百
五抽一

3:2走盤 求

留

下盤穩到

候斯頓球迷暴動未 腰斬啦屌

買左-1 叫黎都哂氣

2:0果陣就成堆叫大炒大炒，而家陰公到變左求走盤

笑到

斷華盛頓 2:2都無用

垃圾 2:0比人追和

Me

候斯全格派5個300啊屌你老母

比卡超 華拿 多倫多 大撚毛

Lm 雖然冇乜可能

一陣買紅鑽

候斯整多2粒

留名

留先

日職有咩推介

不賭日本波了
同南美一樣害人

1030 d飛

候入未

明顯扮升水

急流比多C

1030下盤

與眾為敵
Cf
有危先有機

上盤

美職全角大
無串到木伐lm睇結果

美職角大十抽一 抽左未😂

美職場場都係咁刷角

熱刺[-1.5/-2]
羅馬10.5大
科隆[0]
慕遜加柏[+0.5/+1]
愛華頓[-1]
屈福特[0]
史篤城[0/-0.5]
尼斯[-0.5/-1]
水晶宮[-0.5/-1]
鏝
利華古遜 對 拜仁慕尼黑 3.5細
侯斯頓戴拿模[-1]
華拿古斯[0]
多倫多

尾場要斬木佬/角大

伐木者
2.5b
9.5b

我簡左幾角大串埋佢 取消即場補唔到飛屌佢

買左候斯頓慳返啖氣度下場啦
主場3連勝對隊垃圾初盤開高水1.97 比人買到落1.75 好明顯引主
馬會開善堂咩

明尼蘇達gel

侯

斬木skip盤算 對左大胃

松鼠+1，風林半場和，前鋒客w,點睇

1.94入

美職第二愛隊黎
上盤越回越愛

當我買左5X1角大 10蚊 角大哂會收200蚊
呢家狗會取消左LAST果場即場 而家係咪應該唔理咁多買一蕭水角細
大唔中大都收2舊

祝羊

1030下盤100%

[quoteimg]
大戶

點計出黎

1030 2.5s

最驚急流有暗湧

開唔出咁點先？

似有伏

候斯頓

中求派，幫集氣

侯斯頓

支持了

仲唔入 帶哂佢地老母出黎

我補左少少主和
上次贏一球比人80分鐘追和

買咗細 希望開2:0

封埋盤 補唔到

波特蘭9.5b

最憎呢d事後撚係度嘈嘈閉

今次中伏

越回越愛
識野

咪就係

我有條飛5X1全角大包埋斬木佬
咁你當我頭4注收哂 (急流呢家65分鐘9C 希望中)
買埋屈尾關角細@2 $100
咁尾場開大收過關 開細收單棍

咁都比你諗到

集氣👍

急流比多c
斬木佬刷c

唔係2-2左相信佢都唔撚會夠膽衝出黎講野

今日狗會開幾點?

但你用左100買單頭
大細都收200但成本用左110

2:0個陣佢驚到賴屎啦

賽後你點睇
好撚勁

岩岩訓醒屌我事後
1030要左下盤 咪睇下點囉

2:0果陣唔見你打呢段野

想知呢場有無分析

唔知條撚屌係咪all in左下盤呢

岩呀 講咁多買左幾多客先

威啦

話明補飛 係要高成本D
好少做到頭幾關中哂 尾關未開波
通常就避左佢淨買4X1 無咁煩

講到咁勁係咪買左幾十萬明尼蘇

All in 係美職，應該係今個最錯既事
唔係話籍口，真係有少少假

呢啲叫補飛 多數人哋幾十k射落尾關先補 不過你尾關有信心咪唔洗補 嗰200蚊

On9

你補飛完急流9c完咁點🤔

開到又點 你都事後左

咁咪針

邊場

淨斷一關個感覺同斷撚晒一樣

講到咁撚巴閉咁
飛又無張 連買都無撚買啦一定
講到好似個莊比你爆撚左咁

下半場腳軟

急流比多C先啦

候斯頓我屌你老母全隊空難死算啦

10C左 火力全開屌斬木佬角

開波 斬木佬上呀

急流big c cashed

屌佢老母 羊緊2粒下半場比人追番2粒 好撚好野

斬木上

希望搭聯合被人狂打

David b

高士路Time

2:0可以比隊垃圾追返，仲要係主場

刷角未牙

見撚到係候斯頓球員就拉出黎毒打
屌佢老母 假波假撚到

肯刷c 快刷c

下半場完全兩隊波
假波成日有，但係自己all in 左
唔知追數定休息好

大家要記得今日係星期日
求世不買日本波
最多買200

對家真心垃圾

對面出埋後備龍都唔識入

Portland頂住角細就好

1C

不了 呢場要角大

你都補左飛
大同細對你有咩影響

無補到 要開大

角細入球細

無啦無啦屌打啦

CF goal

Cf goallllllllll

1200
烏冬2.5大
北海道盤

🤔

2C

你啱

斬木比角比入球

大佬你買咩架

屌冇即場 繼續訓

明顯主加角大

主 角大 大船

刷刷刷

想jump
琴日4條過關斷3場尾關
2條斷波圖
1條斷拜
1條斷psv
仲要全部都係主客和

幾時lol

有無人要櫻花

急流1:1

紅鑽冇人要？有成2.02 對賽又食住主

唔係咁撚樣爆我個細呀

屌， 明尼達半大全大角大中唒但買唔切

一紅就送

美職痴撚線

鹽湖世界級停角， 10.5 都輸頂

咸城+1呀屌佢老母狗會唔比人買

上次屈包蛇機

哥哥可唔可以照派我

gg

Cup埋，正

精彩精彩 屌你老母cup埋

紅就送，送夠兩粒

伐木佬入未

3

貼過關隊
又斷多關啦

輸好大

58min9c, 10.5 大都開唔到 on9, 明尼達買唔切， 仲追機員輸埋

候斯頓全隊死撚哂佢啦

繼續刷 斬木佬

我仲要買大注左

斬木佬門邊都未摸過

過關差佢

俾多隻角啦

0835 16-04-2017
10:42 主客和 星期六 94 科羅拉多急流 (主) 對 皇家鹽湖城 (客)
客 @ 35.00 $100

$100.00

2日輸8K
真係輸剩100蚊

夠薑

比角

斬木佬ccccccccccc

點解我網上自動轉帳2日都未派 豬哂啦

你霸住個po貼事後就得
我嗌角大就唔得🤔

星期六日

斬木佬角大gogogo

35倍。。。

復活節戒下賭

4

美職令我學識無時無刻有即場一定補飛

im

連個餘額都串鳩我

馬會做左十幾年波都係咁仆街，12點兩場平手都冇盤

鹽湖城10c 變9c 又俾馬會屌打

買+1穩羊

日本波買咩好

豬到傻左

清心水盤
天我

愛隊飛腳今日可買

9.5b收左錢

斷腸人在天涯 留名

1.4x
雖然我兩場都想要受壞嗰邊

5

過兒

斬木入球先啦

斬木半大派一個200

幫你集氣
求派我

mf[img] 見365 變左9c 以為冇， 仲有買左下盤假波反cup 唔記得左 好彩輸少少， 追左兩野機員角細

俾人禁住黎屌

得番兩舊買咩好

6

伐木佬又送角

無啦
買就唔中，唔買就中

前鋒下盤9.5b 10.5b, 心跳上盤9.5b

頭場主

問多次 記住明天會更好巴打係唔係度

唔係度就重抽 日假4X1半和派1個100:
1小喬
2畫火
3政政
4大大
5樓上
6真與
7利迷
89527
9記住
10大西
11情為
12一鋪
13沙漠
147天
15小弟
16終極
17戰場
18栗米
19反CUP
20強人

正野黎

All in左

12點日本波買咩好

買左斬木佬既跳得啦

在

斬木佬下半場嚟料

重注神船點睇？

如大家所願

墨爾本失敗

真係中你 點比狗會AC

甲府買注半和先

我？

補圖

法蘭真重新第一擊
松鼠
北海道

John ma

係

Tg?

松屎不了

未派過唔G點比 DESKTOP版定點

清水個陣唔掂？廢鬥廢

手機同web版都得

你又有道理， 廢鬥廢應該投注下盤

欣b
反cup子
大家早晨

斬木佬下半場含撚

睇睇下馬神你場紅鑽真係唔錯

返工前入
斬木佬爽手刷多4C

北海道

神船果場唔好買

9527條gel頭反手撚都有人派 on99

ok ali都話唔好買

0:1

跳啦斬木佬正式收皮

早晨
食緊大快活早餐

斬木仲唔洗角追和

呢到係咁低質

斬木佬根本就俾人屌打

你老母伐木佬

新手唔識

無左我名 點解

推

呢隊波好賤架
主場咁勁但打強隊就輸

goal

自 原來有

好勁
100%既波轟左幾多

平手盤 睇唔透

比多4c

櫻花上盤得唔得

呢隊波主場
d盤開到好淺都無好野
奶過兩次野

狗會仲要開即場

斬木佬渣ga

飛呢屌你老母goalgoapgoal

yes
早場輸足4-5場

半6全6？

中還中
事後還事後

無要人屌先有
-3

齊屌 -3c

但佢飛都無張
講到中硬咁唔係無5位數掛？

斬木有機會0：2、0：3

維他奶角大又出黎派錢
上場半2全9

巧勁牙

100%先5k

斬木好興臨尾cup

事後又唔得
事前又唔得
貼埋飛又唔得
波POST D人真係好撚惡

屌上次對西鑽輸到連盤都走唔到垃圾

100%先得果5k
貼出黎驚唔驚比人笑？

好似頭先 最尾cup 劇本

讚你勁又5得-.-

又可以睇分析

可唔可以派我

今日出多埸水
唔中收皮
尉山現代［0］

有波有天氣有分析

韓假唔好要呀
任佢玩任佢開

呢句真

事前咪你勁囉
屌緊你2：2先出黎分析明尼蘇呀

一早出左北海道
做人做狗自己諗

出發去機場接女

OK今次幾%

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sidney 11.5大
拉科上盤
奧格
面恩
薩斯索羅[0/-0.5]: （信心)
卡昂[0/+0.5] (信心）
激流半和
蔚山現代［0］ （信心)

想接

伐木2:1派1個100

Ok

追擊

入左半主清水

舊城角大 100%

ME

要allin成層樓先可以賠飛

川崎 角大ready

肯刷c未

多謝定你先

真係要信我 幫大家追下數

我啦

斬木佬連c 啊

屌你老母又斷一關
58倍呀屌

$5000 玩完

紫蛇又買左咩

All in！唔中下年清明拜一拜我

清水開個半主黎比我食早餐

清武弘嗣sub
想屌落臭腳到

反cup未

川崎2.5b

大阪打比應該妹下妹下

大船果然
頂住9.5

大鳩淫屎上

飛雞你都岩

講緊伐木者

屌多兩野

上面條$5000上盤

3c

刷角未

想叫you買綠雞大波

無J PO SORRY

9.5s gel

半6全7？

想摸你個鼻

松屎屌打
還剩低 幾多心跳

OK

16/4
浦和紅鑽[-0.5/-1]
愛斯賓奴[0/+0.5]
柏林聯[-0.5/-1]
特雷斯登[-0.5/-1]
利物浦[-0.5/-1]
雲達不來梅[0/-0.5]
華倫西亞[0]
曼聯[0]
史浩克04[-0.5/-1]
伊巴[0]

Ali祝大家贏錢

淫屎goallllllll

已入錢跟大胃

大宮1:0
搞掂又豬500

斬木角大啦，吊

屌清水真係伏

斬木佬刷角啦 唔刷角點入波

係😂

斬木佬咁都贏到
我派哂贏果d
頭10

LM

岩

所以你咪見到佢冇波入

信大衛

😚😚

仆街真係反底松鼠

ching 咪gel 要淫屎全格

2017年了 仲有人買清水心跳
利申：買咗

角呢 斬木佬

真係以後唔撚賭日職

刷角啦

唉屌一開波清水就要叫反cup

次次起身尻買都輸500

-3c苦主

日職要逆向思維

如果可以半場cup就好了

無gel, 我避左呢場

琴晚發夢見到ali
佢話我今日上到10k就同我拍拖

屌你老母心跳

8c -2

-2

清水cupcupcup

yes 度到邊場100% 之後買對家 就贏錢

繼續訓

10k 1q都唔夠啦

越穩越有伏
我都唔知我講咩了

清水2角

早晨

咁你而家幾k

快快手cup尻佢喇心跳

鄭大世做下野啦唔好行行企企

心跳快手cup

我發誓 再賭日職 以後斬手指

1k

清水踢得幾好 應該cup到

天我 1:0

天我goal

我幫you

要贏得美人歸真係唔易啊😩 過兒難過美人關啊

清水反cup ok?

-2c

2場日職開哂對家

清水3角

甲府半和呀

Ok 度好啦 之後下一步就係買對家

9.5頂住

點知又開番自己對家

好亂

見到過2咁 心好痛

一定係西京

咁你唔好上
Ali是我的

唉，都係琴日英超正路D

舊城2角

呢樣真

甲府真係閪波

各個聯賽有各玩法
唔跟大市洪流 最後只會損手爛腳
看淡了🚬🚬

又玩同一鐘數全客d濕9野？

9c頂住呀

-1c

西花?

日職三場開大

心跳復甦法 醒神反cup未

不了 已經踏入八奇領域 我知佢知我會買佢對家 所以我就買佢以為我會買個隊嘅對家嘅對家嘅對家
唉🚬 同馬會角力真的累了

1:1

好亂....

Fake?

fake

fake goalllllll

仆街肯刷c下半場一角都冇

琴晚都有買正氣球隊拖肥糖

我都係，可惜冇信埋熱刺呢對第一正氣波

比多角黎

希望過2早日歸來

當我琴日捻住12k all in熱既時候
唔知點解卻步了

熱刺真係英超最正氣個隊
係聯賽入面算係跑贏大市

場場客隊入 前鋒你入未

點入

法蘭真重新第一擊
松鼠
北海道
櫻花+1
紅鑽

櫻花xfc東京

櫻花 紅鑽

心跳俾松鼠咬到冇唒心跳

9.5s $$$$$$

心跳半場追和
下半cup

我有兩次諗住買，但個盤又深，卻步左

9c ft
Cashed

清水4角

頂到

高水9.5b

人生

收到

中9.5大收9k啊屌

我宣布今日由動物勝出

美職角3x1 cashed

10蚊注點收9K 🤔

角大主盤

向上刷向下刷
總之就要刷

果陣又唔想補 急流未開大角... 又取消即場屌你老母臭閪

神奇頂級超卓

可唔可以半場cup

500蚊啊我條飛 方便解釋先話10蚊

500蚊點會唔補
補少少都要啦

世界級中位數輸

10$緊係唔補
但500點會唔補

6c

美職角派未

5先真

有無心理學家可以解釋下
30分鐘4角同5角既分別。點用感覺可以差咁遠

唔貪心，心跳半場前1:1ok

前鋒+烏冬

jump 了， 前鋒冇角on9

清水入波好嗎

最緊要開波前急流未角大 65分鐘9c未必完場10以上
無即場又準時封盤 明明40分先開波
果陣補5舊唔輸都好丫
唔好話補4500 穩陣出5000入9000

Me too

清水6角

紅鑽讓球？

前鋒角細cash

Mind hunter

保本啦至少

前鋒半客未

因為你潛意識4捨5入

屌你老母

買返 $1000 角小

清水7角

我地笑你10蚊注先叫你咪鬼補
如果500一定叫你補 管急流差一角先大

紅鑽讓 半一

前鋒角呀屌你老母

真係唔明

清水8角

垃圾前鋒半場唔贏不如比金仔炸撚死佢

斬木未開波 又驚急流角細
等陣急流細斬木大兩頭唔到岸...
臨時取即場果下先頂癮 仲要差1角收錢

係
小注博下，輸左都唔痛
原來你中左收成萬
咁應該補返d

翼鋒刷啦屌

但求北海道生生性性

甲府cup未

有即場我老閪都補
屌我度條飛睇正佢最後果場有即場先買
前面斷1都無咁嬲

Fc西京角細

紫紫

心跳醒啦

松鼠角大

前鋒再唔刷角 我屌哂你地老母

有即場未必開即場角架
你禁第2頁睇到

唉 買澳假角算

心跳和波比我輸半都制
頭關就斷

櫻花 紅鑽好唔好

臭腳x東京

9C

櫻花好似好穩

好想gel松鼠角大

即係有伏 買返臭腳

日假買心水對家

Gel頭先

巴打忘記佢吧
情況我遇唔少
總會有人會話,,,嘩收咁多一定補,,點都補拉一大炸望完頂條氣既

半9全9

舊城角大PLS
淫屎比多球燕梳

大阪大波?

我幫你gel..留名

on9 甲府半和都輸

Same

如果開返西花西鑽我針

撐櫻花定飛腳

不買便是贏

情感腳

臭腳

Red diamond

大波波

櫻花

櫻花
不敗盤

半9全9呃細路既姐

甲府反勝

心跳

飛腳埋到門未

屌到前鋒半4 全11

Agger

心跳甲府cup 啦好嘛

上啊櫻花

買左情感腳同av

av 不了

東卝京開大波

清水反cup
無啦

心跳反cup 前鋒刷角

過關單頭要唒前鋒角大， 開唔到同我全隊斷腳

人強巴我入左數

0838 16-04-2017
11:59 主客和 星期日 2 甲府風林 (主) 對 新潟天鵝 (客)
客 @ 2.48 $250

$250.00
0839 16-04-2017
11:59 讓球主客和 星期日 2 甲府風林 (主) 對 新潟天鵝 (客)
客 [-1] @ 5.50 $250

$250.00

gel

心跳cupcupcup

[12]甲府風林 0-2 新潟天鵝[17]

心跳追和當贏

會cup

Cup呀心跳

等睇2:2

飛腳

舊城4C MORE
淫屎入多粒

紅鑽入多幾粒

紅鑽

前鋒6角

比多5c 前鋒

鑽呀

咁撚多半9全9咩
我gel撚爆你

松鼠幾時比埋個一隻角

留名跟進

清水比

清水
買咩都輸
一早買半細咪無事

good

舊城7C
淫屎燕梳球

舊城8C

大阪大波丫

0:1？

dllm 笑出聲 對家goal

飛腳啊

12點全角大

日職

心跳又差d

西腳

陰毛有冇出

心跳你肯入波未，係咪要電呀仆街

心跳反呀

清水11角

2017仲買心跳

屌你前鋒繼續刷， 心跳反cup

鑽好波

心跳cup派100

要

心跳係咪唔可能中龍

心跳 投降輸半得唔得

前鋒唔刷c 又博屌

櫻花 西鑽

心跳停飛？

竹戈

ok

松鼠 天鵝 綠雞
禽獸

刷角啦屌你老母前鋒

松鼠入多粒 ~收晒

識買了 鹿角 熊本

心跳追和未

鳥棲

-.-

GEL撚走左舊城個角大...

停乜撚c 呀前鋒

邊個話12點全角大

韓k 買唒半和先

跟單派多100

Mr

濟州聯？

前鋒one more

我
唔撚得？

咪撚搞 k league好閪

心跳上呀

好彩10C
淫屎上

得啊

屌撚你老母啦 仲有20分鐘 咁撚驚咪撚賭啦 傻閪

心跳奇蹟cup派200

原來係收成哥

派我會贏

1001

旁證今日買咩

派我羊大錢

紅鑽 x fc首爾

飛腳踢到咁牙煙都唔回飛

屌你心跳和啦仆街

我仲未入